想轉去smartone

有冇人做緊smartone
想要無限無限速上網
坐開地鐵吾想load空氣
岩岩有csl打黎做promote 180 無限無限速是咪有伏

吾你老母